[119中環]曼聯終極FF全政府&PoPo仆街死暨吹水區[762]

知名曼迷表揚區

(凱睛做區議員都有相，細良咁大貢獻唔係冇份呀)

白lin入球助攻精華

bot狗好撚廢

bot狗渣架

臨尾03:01下first touch都幾勁

貼細良做咩

Bot狗都輸

呢排猢狗個勢好強

bot狗搶輸左po潛埋水

不嬲都強

又劉細良，返去捉鬼啦

食晒2家茶飯

bruno呢？

咁多獌猢手足 無AD都輕鬆贏

Done deal未

空炮聯仲未慣?

say bye to burno

Sorb

季後賽咪又係豬

空炮味濃

講得好

屌你老母 開個新post 啦

MU-Bruno Fernandes:
-士砵亭採取緊拖延策略
務必要Bruno踢埋今個星期五對賓菲加既打毗戰

雙方已同意左60m歐既實碼，分兩期俾
問題在係流動條款同租借球員，亦都係士砵亭可以hold住單deal既主因
曼聯暫時既offer係60m+10m，士砵亭要求60m+15m+租借球員
曼聯高層相信過左星期五場波，士砵亭會接受60m +10m

租借/交換球員方面係最麻煩
Rojo- 曼聯願意放人，但人工太貴士砵亭負擔唔起，而且球員係土耳其有更好offer，Rojo傾向去土超
Joel-士砵亭已拒絕，因為陣中已經有新星龍門Luís Maximiano
Angel Gomes/Tahith Chong -士砵亭已拒絕，因為經驗不足頂替唔到Bruno
Andreas Pereira- 士砵亭正極力要求將佢加入交易，但佢地都知曼聯唔會賣，佢地都傾向借半季，Ole唔想中場人手不足仲一換一，陣容深度冇加強

借Lingard 過去咪搞掂囉

換p咪幾好
bruno黎到佢邊有得踢

屌
又唔撚Del劉細良張相

「LEGO x 曼聯夢劇院主題展覽」登陸朗豪坊

為了喚醒觀賞者内心的熱血與增加投入感，LEGO將以顆粒拼砌出曼聯更衣室，為大家揭開曼聯內部的神秘面紗，現場更可讓球迷拼砌專屬自己的LEGO曼聯球衣，並且坐下拍照留念，一嘗當球星的滋味；同場亦邀得LEGO® Certified Professional Andy Hung以超過30,000顆粒拼砌出的於1994年誕生的球會吉祥物Fred the Red，與一眾紅魔迷齊齊為愛隊打打氣！展覽內LEGO更會展出多套曼聯傳奇球員的戰袍，讓大家再三回味各個經典時刻。LEGO 曼聯展將於2020年2月1日至3月1日於旺角朗豪坊12樓對外開放。

本身就係唔夠中場先買Bruno 換番p番去都冇解決到個問題

bruno傷左邊個頂

0gard

唔使適應期咩
而家打高位壓逼得佢最有資格踢個攻中位
輪換都要啦
而家咁樣借P仔出去我係佢就心都灰埋
落河好心幫幫手啦 話晒都高薪養咗你咁多年

mata

借P真係ON99
比0GARD佢la diu

唔該下個Post del撚咗劉細良張鳩相Dllm

冇晴B負皮

君子

唔好當隊隊都國米幫你散貨

俾完60M+15M仲要借人過去

點會無麥湯一日未傷好佢都仲會踢中場中

Jones lol diu

今晚西波睇唔睇好

星期五場波 bruno流汗會被寫成淚灑球場 舉手都會寫成與球迷道別

Matic/ 文西

然後又48小時系列

下個POST 唔整合返好個頭版
就再開過, 開返好先用

P 可以頂防中同兩邊，費特呢排已經踢足，點會放人

超新星無位踢就躝啦

啱啱風向先開始含淚屌緊又空炮

有單詳盡少少既新聞出嚟，大家既希望又開始死灰復燃，條jj都開始由軟返變到又有少少硬，已經開始諗緊佢傷左邊個頂，做曼迷真係最緊要樂觀

中場唔夠先買burno, 放P一換一有咩用

諗起burno黎緊半季10g10a

都係兩個0

P 頂防中

留意返burno同lin一樣英超都係0g0a

諗起lin仲未躝真係冇心機

好過LKK

干爹咁鍾意幫我地買人
不如接收埋連加特啦

免費借半季再買斷啦

羊，山，古，0，魔幻四重奏

曼聯衛星球隊

唔係借，係賣斷

Lin 突然間搵肥佬做agent
一定想r 肥約嫁啦
r 唔到就用肥佬關係轉其他大會

長此下去其實我唔係怕蘇斯克查俾人炒，而係佢教教下覺得愧對球迷而掛冠而去

吹到咁大
有冇諗過英超唔岩佢
講到救世主咁
咁快唔記得迪馬 花膠
怕大家希望愈大。。。

佢最應該做既係提早退休，將佢既心神全部擺去佢既商業王國同Youtube channel 度

呢幾季其他聯賽買人例排柒一季
白lin同fred都係咁

真 j撚左半年
最後只係fred初初咁

迪比之前都係psv 大佬，黎到咪又係死， 唔係打開4大 唔好咁大期望

荷甲球員應該水貨率最高，最易中伏

屌你老母 又話del撚左細良佢
快撚d推爆個po算

就算入左buno中場都唔夠人

樓主戇鳩

迪馬冇心黎，花膠大傷完
Bruno 最似係mk， 兩個都係數據王，成熟年齡黎曼，身體質素唔係好好
如果黎嘅話今季carry 到歐霸就收貨，對佢英超表現零期望

佢之前係咪冇睇過P踢防中係咩料

荷甲近年個水平真係差左好多 以前都好多平靚正嘅貨
依家又貴又水
法甲貨都易奶野

中堅訓練員

仲有防中位未解決free 靴里拉走真係雙輸 佢依家都冇得踢

近年 葡超 好似水d wo

迪莊同迪列特兩大水貨

買唔同聯賽既球員最易出事就係買左體系球員，一離開左踢開既戰術體系就好似唔識踢波咁

防中基本盤要高大
唔高大就硬快逼搭救
P打防中根本係摩狗搞佢

如果當年嘅MK嚟跟Sob我有信心佢踢得好呀
係摩佬唔識用
同埋MK得一季靚數據 般奴起碼季半

仲衰過藍天果時

30歲以上 5年 250k+嘅肥約
真係唔知邊個輸

迪莊邊到水
成條巴塞中場佢踢得已經算有貨賣
除左Vidal間唔中後備入黎有建樹外

咁佢為錢無計啦
依家坐係度有錢收
又拎硬法甲

嚟到英超有入波或者助攻已經可以完勝某垃圾

我唔係講緊巴塞果個
講緊以前踢過紐卡素果個，不過當然佢既級數同名聲同迪列特比差好遠

仲有一個又係好水既應該係熱刺果個雲信贊臣

荷甲水過葡超好多
葡超最黑都係積臣馬天尼斯

雲遜贊臣世界級水貨

mk 去到阿狗一樣垃圾
條友唔岩踢英超 反而歐霸ok

求其執個英冠仔都完勝佢使鬼洗60M 買Bruno 咩

agger
喺德甲吹得太大

果時睇佢出場，完全唔知熱刺睇中佢咩野

早d傾續約都冇事 木狗係要拖到最尾先黎傾
講真本身mata都係咁 又係勁遲先肯傾

贊臣去到土超都係垃圾

荷甲神射手都係得雲佬同rvp係對辦
有個去米堡嘅阿方素阿維斯 伏到仆街
基士文又係水貨

學友又做po霸

迪莊都水貨，唔係掛

講緊施安迪莊我諗

佢喺阿狗傷得多好多
無傷嗰陣明顯好過喺我曼
同埋而家Sob個打法攻中位勁啱佢打

嗰位師兄鍾意睇災難片

射12m

雲佩斯荷甲冇一季入多過十球
計對辦神射手，就算唔計遠古嘅真朗，都要計蘇咬啦

而家重建期 短期內都無冠
難得佢有份肥約又有冠 都祝福佢 話晒真曼
馬達真係respect 捱足咁多年最霉時期

廢老呢

馬達拎哂世杯歐國杯歐聯歐霸足總杯飛機杯飛機盾......但無拎過聯賽

早兩日睇馬達喺曼d球王片
佢既技術同球商真係陣中少有
有多d人同佢做配合既話其實真係好勁
可惜曼狗呢隊西波發揮唔倒佢全部

荷甲神鋒阿方素

佢真係值得做名宿 捱完咁多年都續約想帶班𡃁仔

轟拎聯賽佢又唔係度
Torres都係冇聯賽

有西乙冠軍

唉 25歲黎我曼 踢到依家都已經31歲
黃金期基本上就係得轟個2年
比daddy玩撚死之後 仲要黎我曼一齊踢閪波

以前daddy話佢防守懶散 佢都即刻改 但都要比佢趕走
西班牙黃金一代輪落到黎我曼踢閪波 落到場瘋狂走動 點知仲要搶輸Lingard

早晨 慢聯簽左人未?

減薪留隊

明明有段時間用馬達就踢好波
V92又雪佢 daddy又唔用 sob又係
寧願用垃圾

佢d俾完波走位 得妹係睇到俾到
最近0gard廢到極致先有返幾場出
仲要場場交到功課 又低調 真心好鐘意佢

睇下佢之前份約幾錢人先啦

Mata係我曼最輝煌時期
應該係v92打傳控4141個期
梅開二度 車身倒掛射爆臭猁狗

mata 抵續到佢踢夠10 整場紀念賽

0g0a嗰件都俾100k, 馬達直頭叫低薪啦

本來係車狗到個個球迷都愛佢
變撚左係度踢左咁多年 過多兩年 隨時又一個曼聯名宿
不過覺得以佢既頭腦 做領隊/教練一定唔差

P6+M8=彈彈波
起碼見到隊波有d有球商嘅球員係度先

同意
就黎150k了

如果朗尼最後讓12m比mata 好可能有得戴帽
朗尼仲要射唔入

以馬達級數收十幾萬鎊好合理
兩屆車仔MVP 數據又靚 仲要破球會轉會費記錄加盟
依家續約都減成4.5萬鎊
仲可以要求啲咩

當年mata
2季車mvp
歐聯歐霸冠軍
世界盃冠軍
歐國盃冠軍
仲要後生

有乜問題個季全隊得佢係有前途嘅冠軍級人馬

唔好咁啦
又想無雙

馬達加盟嗰年，全隊九成都係冠軍隊成員

係99%都係冠軍成員

Bruno都無限接近咗半年

般奴上左飛機未

未check in

重買靴里拉得唔得?
唔撚要牙fred
依家靴里拉會唔會後悔無正選?

馬達係咪差個英超人生完美?
曼聯欠左馬達一個英超冠軍

你出幾多錢人工比佢？
如果巴黎半價借返嚟可以考慮
如果要轉會費或者要比夠250k+ 就算啦簽飯好過

賣到lin未

Update:
超級經理人文迪斯係倫敦協助緊單交易盡快完成
估計係木搵佢幫手希望星期五前落實

馬達果代既西班牙國家隊成員真係好多都係拎過好多冠軍🏆

文迪斯都真係唔話得

蘇B要年輕化, 唔似會再簽30歲球員, 頂盡簽25歲

其實隻死賤種迪馬係球場上嗰一季表現我覺得係無乜問題 係球場外啲言行舉止令到我地咁撚憎佢姐

無話邊個欠邊個
馬達14年頭黎咁耐，隊波柒咁耐
作為主力，馬達無責任？
名帥都試過兩個，雲鳩耳同摩狗

當然，賴哂落馬達到都唔公平

當年費sir寧願同文迪斯做生意都唔搵拉奧拿

文迪斯賺錢得黎無肥佬咁仆街成日叫班球員扭屎忽花

咩唔話得
佢擺明有佣金收

其實傾完官宣咗之後先影相都得㗎

會唔會係幫狼隊做緊野

都唔係急影相
士砵亭係想打埋場打毗

文迪斯本身忙緊另一個Fernandes既deal
Gelson Fernandes去熱刺單deal都就快搞掂
可以賺下外快搞埋Bruno個單

打埋場打毗就會話想打埋呢半季先放人

點解要佢協助？ 文廸斯好似唔係般奴經理人...

快啦屌

都好既，judge條撚樣冇能力傾得掂就拿拿臨搵幫手啦，無理由下下比士砵亭牽住走，又話要踢埋derby先放人，又話一定要加個球員落去，一陣真係踢埋場derby但傷鳩左都唔知點好

應該係本身agent搞唔掂先搵佢幫下手, 佢經驗夠兩邊deal都易好多

So9 要玩逼搶
高普離開個陣mk投訴 話要佢跑得太多

其實符有時懷疑列基美遲十五年出世既話佢究竟係歐洲球壇生唔生存到

文你老爺

Lan去第度睇袋啦

咁戰術呢d野 每個年代都唔同既

fred迪馬花膠全部都叫嚟左吖，而家呢個仲喺葡萄牙踢緊波喎

好似佢咁既正宗十號係依家歐洲球壇好難生存

廢老後生個陣唔算入得多波
係荷甲都係一季13球

射12m個個唔係蘇達杜咩
用bale錢買個個

以前以為佢最仆街
點知肥佬重仆街

熱刺買個個費南迪斯好似仲勁
攻守兼備嘅中場中 嗌價嗌到9000萬

Gerson?

轉會窗已完？

英國傳媒報道，曼聯已決定放棄挽留連格，並準備降價出售，標價為2500萬鎊，低於實際市價4000萬鎊。

雖然又係9up報 但都好好笑原來我都值4000萬
0g0a都身價都4000萬仲話收翻2500萬就算

從來沒有

據報道，連格透過超級經理人拉奧拿，同意甲球會取得聯繫，其中AC米蘭機會最大，依家曼聯割價大傾銷，睇嚟連格離隊機會頗高。

好呀

平時又話lin港超都踢唔掂，但有新聞話佢同意甲球會有聯繫就信到十足

快啲買, 係咁易封個利是就得架喇

呢篇野就講狼隊同文迪斯既關係，當中有一段有提到木狗

英超的財大氣粗遂成為了文迪斯轉戰的市場，雖然由於活華特的猜忌而無法擴大對曼聯的影響力，但安祖高美斯、貝拿度施華等球員已經成為各支球隊的主力，文迪斯通過向英超的「外銷」避免了西甲方面的追擊，也讓英超眾強獲益。

木狗係幾時同點樣同木狗交惡？
因為迪馬利亞單野？

我地封比佢

連格免費都得啦 加多句唔好意思添

拉奧拿用呢招同我地修補關係

賣到唔反了

依d瘟神寧可信其有佢會走快撚d lan就得 理得佢意甲定港甲
最後唔好係150k續約就得

搞手只係想打個和

賣到以後淨係幫襯拉奧拿啦

Gedson done deal
到Bruno未

空炮未

煙幕黎 只係激將法等0gard爆發潛力

4350萬only 幾抵

原價$4000，新年清貨大減價只售$2499
做埋最後一日，要買趁手

Gedson Fernandes: Tottenham complete loan move for Benfica midfielder
11 minutes ago From the sectionTottenham
Breaking news
Tottenham have signed midfielder Gedson Fernandes on loan from Benfica for 18 months.

More to follow.

Find out more

BBC Sport Premier League

咁即係係咪般奴無人同曼聯爭了

無人爭都可以空炮的

係咪因為摩佬

依件4350萬好撚抵喎

真心放黑LIN功效大過買到任何人

呢個好勁無乜留意
不過睇出場紀錄好似仲未係賓菲加必然正選
係傷定點？

Lin就好似癌細胞咁
一日唔切左佢 你買幾多補品食幾多藥都係冇撚用

佢就算唔出場
只要佢存在都唔會有前4

痴線開季前lin同福好friend嗰陣，個個都屌lin帶壞福仔
過咗半季，有無帶壞到呀？
福仔仲越打越好

99年出世 已經係葡萄牙國腳

講真fernandes冇想像中咁好
嚟到分分鐘廢過Lingard

韓費

唔係傳熱要哂一對Bf Gf?

Renato Sanches

水貨中嘅水貨

無可能
換你老母落場都唔會成年0入球0助攻

都有機會會咁
吹到好大嘅大有人在不過lin都話4000身價
咁依個4350萬都值得投資嘅

賓菲加都未做到必然正選已經可以入選大國腳，點解咁搞笑

12月尾傳緊我曼會買個陣, 係redcafe見到下面呢個comment

I am a Benfica fan and he is not ready for United at all. He made a good first season (around 6 months) in the 1st team 2 years ago, after that when he played he played very badly and is very clumsy, he barely gets match time now and was injured during the pre season which didn't help. We are looking to loan/sell him so I really doubt if he can't even be a good rotative player in the portuguese league he would be a good signing for a top club in the PL like United.

借去史雲斯果學廢到仆街

Goodbye and thank you 0gard

佢過AC會唔會俾廢老踢斷腳
練波忍唔住佢咁撚廢

復活

n年唔蒲頭都終於出現

上季爆左出嚟既新星 呢年好似係換左教練同唔同左打法 加埋合約問題想走 所以冇得點出場

18年踢過兩場友誼賽
兩場都後備入替
一場1分鐘, 一場22分鐘

lin係連啲單刀/golden chance都可以唔中龍個下好波

出現了

走一件艾力臣 熱狗係咁買/試中場 買完ndombele 又借左lo celso 依家又借fernandes

原來係咁，不過以而加果市咁癲，40m買個潛力新星都搏得過嘅

熱都官宣
bruno幾時黎

死咗條心啦，仲覺得會嚟

冇左你冇得推到完場

又有深夜西波可以睇

Manchester United some board members within United are hoping Pochettino takes over from Solskjaer at the end of the campaign. {Express} #mufc

邊個用穢土轉生拉左寒肺上黎

空炮黎架

有d後悔之前印hehe, 早知印Mata

求其up 兩句又可以做一篇新聞

肥普不了

仲有件粉紅曼 諗住印mata

牙朗 challenge

國米都想簽chong

我寧願繼續要sob

原來山狗已經傷好

做罰球set波果個都呃到助攻啦

其實0gard會唔會係特登 別有用心 我地錯怪左佢

Manchester United’s offer for Bruno Fernandes is expected in the next few hours. Jorge Mendes is in England finalizing the details. [record] #MUFC

呢句野好撚熟，好似幾年前唔知簽邊個球員之前d人講

呢幾個鐘我由7月聽到依家啦

P架 唔好信呀

source?

梳屎呢
屌咁撚似史奈達

舊圖

曼聯簽人係咪廢到咁 要搵第三方幫拖
又要比幾球文迪斯

Bruno Fernandes will play his last match with Sporting Lisbon to fight Benfica first before officially moving to Manchester United. [Gonçalo Lopes]

個個埋黎分錢咋

8月都係咁講
又話喊又乜又柒
最後空炮

簽左就唔會俾佢踢啦 傷鳩左咪On9

西波無人理，即討po已經變歷史

禽晚正選架

係地獄上返黎

咪比囉
木咁廢

有冇人知肥普有咩form ？

木份人工度扣啦

屌
條褲除咗幾日
鳩都縮

屌
國米可唔可以買斷

一等再等

文迪斯出手唔會空炮掛

唔知佢打連個位會踢成點 應該幾垃圾都唔會0G 0A掛

廢話
廢極都有個普

其實踢呢個位好難0G0A的

講緊交橫之後人地射入都當助攻 都可以0A真係好屈

p咁廢都有幾個助攻，鳩射都省中人入到一球

Depay 冇想像中咁好
分分鐘衰過Markovic

mata咁少上場
都可以一場2a

廢lin成日正選 成年啦 都0a
真係快啲躝啦

其實有冇人發覺lin心態轉左，以前鳩跑鳩搶鳩推

依家成日上腳轉圈拖慢哂

一係上腳果下甩，一係轉圈俾人偷，一係轉完圈傳失

所以先0g0a

而家連控球波都求鳩其

可能其實連文迪斯來幫手都係空炮

今晚lin一定正選

希望係咁

#mufc are attempting to sign a midfielder on loan until the end of the season. The club is focusing on the European market rather than British options. Atletico Madrid's Marcos Llorente has been identified as an ideal option by club scouts #mulive [men]

文迪斯幫手就真係唔會，不過成單嘢九成都係報紙佬鳩吹

明顯絕咗交先開始上力

個路蘭迪好似防中黎
今季先去馬會
咁快又借走

以前成日孖公仔行
開季之後好似冇了

點同 人哋傳波基本功幾到位

條傻鳩仲有無朋友都成問題

唔講唔覺
講開又好似覺普巴福仔依家好少群埋隻傻鳩小丑

找數啦

晚晚打fifa都見到佢兩個攬住

angel呢？

唔信

文西=防守型普巴 洗𨶙睇袋？

Di el Bullshito

著埋波衫都可以空炮
一日未落場一日都唔可以信

放心一定空炮

曼果堆人真係過份高人工 清走曬堆高薪低能 根本多好多錢買人 lin jones rojo

Shaw 馬 羊 白lin
呢堆邊值

等睇護連手過去AC post 護連一挑百

Gedson 好野黎

羊都算啦 起碼雲92果兩年好勁 轉打閘算係咁

shaw 羊 lin 白lin fred jones rojo仲衰過青訓

《Football Italia》
國際米蘭已經與鐘達希經理人會面並開出一份合約，
據報祖雲達斯早前已經開出一份週薪3萬合約.

PS：鐘達希與曼聯合約將於6月到期.

你知唔知拉奧拿都唔係夏蘭特經理人，都幫手搞佢轉會

有呢d超級經理人做中間人順好多架

你睇下狼隊簽人同木狗簽人就知

多謝干爹

$$$$$$$$$

蘇素依家花名叫米蘭連格特
Lin個名已經臭到仆街

屌喇星 其實大快活有冇錢賺

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

做乜自爆

binC 師

一個連加特都唔夠，仲要兩個

成個動作根本係hea

曼晚話想借馬體會中場洛倫特

加埋買斷得唔得

其實佢係咪時候返日本踢J league

十劃都未有一撇

bruno降落未？

Bruno一簽即傷

傳曼聯簽左

體系問題
佢打得唔錯
但阿Sir手中唔會有AMC位 有都一定係肥西行先

轉會評論：若Bruno真入魔，曼迷要默哀一季

佢同本田都係愈踢愈悔

返到拜仁返生喎

Marcos Llorente原來係鍠世家
如果嚟咗一個唔好彩打返起一定回家

咪又係去左里耳

真No.1 Fan

超新星玩轉意甲

Lin=廢柴 垃圾嘅代名詞

Leicester star James Maddison has emerged as a priority summer target for Arsenal and Mikel Arteta is plotting to beat Manchester United to his signature

去阿狗不如留李城 人工又唔高 歐霸都未必有

意大利話 koulibaly done deal for end of season transfer @ 70m euro

阿狗仲霉過我曼 我唔信會得

乜9啊

吓

wtf

Chong都有人要？仲要勁隊？

又9up??

曼連b隊嚟

擺明費sir想轉型啦
最後一季已經瘋狂bench 肥西
係moyes續肥西咋嘛

Fake news

Brunoooooooooooooo!!

所以椰子無辜條撚咩

好似係椰子BAN9垃圾LIN 個富含offer
真係DKLM

椰子最大罪係炒左原先的教練團

仲高列巴尼
細緊去到意甲都屈到機 高列巴尼係乜料大家心照

Sky sports Germany: Pogba leave in summer which Juve and Real Madrid keen

呢d就堅料喇

走啦 拎返1億就俾佢走啦

走啦
留係曼日日比人屌

Paul Pogba is likely to leave Manchester United this summer with Real Madrid and Juventus both chasing the midfielder, according to Sky in Germany.

The 26-year-old France midfielder would prefer to join Zinedine Zidane's side in Spain, per the same source.

珍惜呢半年嘅普巴

預左啦講真
Ff下買邊個頂普巴好過

bruno呢？！

都話空炮

去機場未

普巴走架啦 唔好話咩珍唔珍惜
快啲適應冇左佢好過
利申：迷普

佩雷斯唔會買拉奧拿d人
祖出唔起錢，lkk都要拎大巴換
普巴死死氣留番係度算啦，冇人要你呀

走喇 係曼聯浪費青春

呢個真 留喺度虛度光陰 又比人屌

係真就精彩，70m 29歲中堅

其實中堅可以打到34 35歲 70m euro 係60m pound 算可以

好多數據明明係佢最好
然後戰靶都係佢

施丹快啲拎錢今個月買走佢啦
仲要貼醫藥費比佢養傷

今晚有冇人睇

李城問6梳

但其實條黑鬼出到去打歐聯唔撚差架啵

冇lingard就睇

屎波打歐霸都唔差

麥佳都比左80，唔爭在

今季拿玻里咁柒
仲要比70m 不了
意假成日出水貨

零加特好似仲係出唔到

乜唔係今季打歐比賽成日蝦look 咩

Manchester United squad vs Wolves:
Romero, Grant, Dalot, Wan-Bissaka, Jones, Maguire, Lindelof, Williams, Matic, Fred, Mata, Andreas, Gomes, Lingard, James, Chong, Greenwood, Rashford, Martial

我寧願佢今場出 下場唔好出

當然有得簡就兩場都唔想佢出

希望打痢出 3M組合

英超唔得呢，好多打開英超 32 就跌到死

出0gard算啦
打少條線仲好

正 有lin 出左聯賽就唔洗見

屌奶星 防中冇人輪換

預左架啦，sob又唔比你跟一隊

零格躝未

佢下場正選

唔介意輸既 推jones上去頂一場啦

咁應該馬廸費特傷左 先有可能

其實想買防中多過攻中

幾時簽到防中

最上面㗎飛機都叫連加特Lan

防守型普巴呢

打痢出MAD好似好啲

D仔 後備出黎 爆死對面隻閪閘仲好

要幫手守文尼

又可以睇廢lin啦

我估今晚so9應該會出

安美路
Awb Lind 80m bw
Fred matic
James 垃圾 ford
Greenwood

零加特告別戰

希望係啦

無梳？到佢心病？

今晚又係西波西時間 幾有愛都無用

對猁出肥梳掛

唔好又awb啦
呢d賽事比大佬踢下，awb留力對猁

輸左佢好過啦
攞歐聯位緊要啲

你老母加拿 同levitt呢
Cls 成個一月得 fred matic p三個中埸
仲要p 中埸中垃撚圾

Shaw 唔撚係留黎打猁啊
仲有拜利文西兩條撚樣可以踢未

正 見到0GARD 可以專心訓

Bruno Fernandes will play in the Lisbon derby and then leave for #mufc. The transfer will happen #mulive [tvi24, @olhaoquete2igo]

銀河唯一加入盧卡古部隊

其實佢過黎我曼都幾啱踢
肯做planb又有經驗又有料
講真佢去到國米都係做lkk 馬天尼斯嘅後備姐

去國米 有機拎冠 重一定有歐聯踢
黎曼 爭前四

真 反正都要佢既攻力 順便搵下狀態

Sob條友傻架麻
講真 文西同b仔仲未踢得咩？

3點起身睇陣 有0gard就訓

喪權辱國簽署儀式

同美國show hand點知得隻2仔底

頒獎禮

屌 奶袋底泥都未夠班啦
屌那星支那

不自量力

輸到俾人揸住春袋啲大陸仔仲打飛機話有贏

一樣
出廢lin 即刻買對家

無論農業工業軍備乜都輸, 奧巴馬條左膠先由得你玩

same

Mata正選就買5舊 半場贏

狗會無開首名入球, 無得捧廢lin

以下哪一項發生先
lin＝ 長追被換走

係黃牌

仲有23分鐘就訓得

如果有控甩波就好啦

想輸死馬會咩

Mata

居然係mata

今場好似強陣過上次

邊到有陣睇

冇連

訓一個鐘之後睇
求高清流暢link

又full team 踢撚死咩

可能真係想沖隻杯仔先

廢連後備

咁姐係打猁會出0gard 準備456

個後防
想踢死咩 下場打利

打利都幾難會用mata架啦講真

官方IG 通常開波前一個鐘就有

Fred 真係鐵人，冇唞過咁滯

馬左木中占右？
占左馬中木右？

好!有心機睇波

MUTV?

其實想問好耐
點解唔用綠木正前，右占左馬？
依家好似唔岩位

對家raul adama neves mouthinhi doherty全部正選
等睇賠了杯仔又輸猁

有冇人跟 馬達感情注

馬中木右占左

唔該巴打

馬占綠馬 有信心

狼隊瘋狂落飛

跟左少少
再加半膽

Mata bb做model

屌

有冇link!! 兩邊都正選冇理由唔睇

是但啦
可能今季搏拎翻個杯仔呢

你又要坐板凳了

狼隊出咩陣？

呢個陣 有希望

希望lin踢得好d

坐暖d張櫈 身都唔好熱

曼回飛回到咁，建議大家唔好有期望

佢有權爭正選咩

唔敢想像fred matic有幾攰

100th appearance for Nemanja Matic 🔴⚪️⚫️

出p

any link ?

似有決心想90分鐘內贏
因為後備得福仔有戰鬥力

Fred都好d
Matic真係傷好冇幾耐就差不多全勤 年紀又大
有預感佢今日會派膠

其實變返同初盤差唔多. 前日有人po過

如果又和咁點？

All in 細波

是勇者不必怕, 直屌20蚊主其他

2個中堅唔攰架咩

買完 諗諗下 清新 應該唔會失波啵

見到廢lin既最佳位置

Bruno半場飛過嚟踢

白lin會own goal

有無link

同問

未開波唔知有冇

Lin

其實依個網幾好
大家可以save低

勁清勁順

臭lin一番黎 gomes就冇sub

差啲

馬達

占

Fred

屌 差少少

James啲走位

awb

馬一見到落底第一個反應係企係度

Awb

連佢都想入波比廢lin睇

冇0gard真係差好遠

BW 呢下加速

bw好快

清新

死啦，同shaw好大對比

爭啲輸

呢下呃哂 cls

turtle

班後防

諗起隻肥梳會點

空撚曬

Raul呢下真係fake得靚，慢鏡都覺得靚

呢下係fake得靚

馬迪

拉完都叫追到

占士插前有料到

Matic

mata長傳加占斜cut好jeng

係咪訓得

jm9

豬了

屌 on9

fred... ....

做乜撚

係咪On9

on99

cls

燈到即輸

麥龜真係俾唔到信心人，一下轉身就輕鬆過左
80m俾d咁既貨

哇屌咩事

on9

仲要傷埋

手

On999

-6

var

bam撚死你

咁都無事

咁都輸唔去

取消

死唔去又

哇又真係

有運

fred 同麥膠

Fred好撚慣性比中腰轉邊
一比人截到就仆街

Fred果下Ban落去

呢下吹得啱啊
進攻方手球但有入波
無論有冇嗰下手球有冇得益都要吹走

負碌

-6到

呢下我估Vvd都會比raul fake到，raul呢下係禁區入面做fake得咁靚

占馬綠馬 好好睇
後面 馬迪 費就

呢下真係靚

坐唔滿既

Awb成日快開界外球

醒啦條中場

週中本土盃賽係咁

馬
使唔使直接射

練下界外球得唔得 次次都比翻個波人

Greenwood
做返前鋒應該做嘅嘢

fred係攰定故態復萌
15分鐘有成四個失誤

好過撚羊 係到妹 妹到本身有人空都變到有人跟

啲長傳幾有威脅

未射波之前已經有下係條邊一fake就過

曼聯主場球迷真係唔夠大聲
作客嗰陣就好大聲

馬又jm9
指完又唔郁

mata屌鳩麥龜唔轉邊

呢下馬仔想點
指完又唔跑

去過一次真係好靜

Fred似無力喎

Fred今日想點

奧脫福圖書館

有名你叫old trafford library
但今日算有聲啦

紅衫2號呢 四年頂贏過幾多球波

對面隊嚟
啱啱先chant完is this a library

頂倒對面訓低

白lin頂得咁勁

但係頂贏喎

一時時啦，曼城就真係靜過圖書館啦

屌 呢球走到就有

馬仔咁樣跣腳

馬

其實都冇計，真係好撚多遊客都唔係fans黎一句chant都唔識果d堅係冇辦法

今場似係442

似

我去鏝主場睇打毗, 班球迷屌朗隊屌得好勁

週中英超對熱都可以大把飛啦

牙fred右腳射波永遠冇力炒高

埸波西到

fred場場都整幾球軟射 龍都唔中

成條右路awb鏟哂

英國佬：要返工 不了

講真 而家既曼 重支持既真係真曼
由費sir走左之後 可能少左勁多fans

柒左咁多年, 堆glory hunter去哂鄰居

白lin 又想og

狼隊最重要應該係moutinho

如果雲b有埋出波技能會值幾多億😂

我今季睇左4場，聯賽歐聯盃賽都有，真係靜到癲
So far奧脫福都算係咁，遠道而來既作客球迷往往都係最激情果班，一定大聲

到我儲夠錢去 old traford 已經係耶子個年

全部有自虐傾向

咁就唔到我地買, 肯定俾哥狗搶左

講圖書館既話阿狗仲勁，靜到鋤大D都仲得

好似轉返451

睇到費sir果隊波既魔性就好啦
氣氛一定好撚正

見到馬達啲走動就鄧佢慘 前面得佢一個人要左中右走晒

蘇上任之後先開始睇曼

做乜咁睇唔開

依啲波不嬲中龍係bonus
唔中都正常 主要都係唔比人打反擊姐

又比人高位press就9斬

睇隻馬踢波真係人生享受

痴線

雙馬

終於揾到人同我一樣

我摩三先開始睇

馬達中場分波, 跑到禁區射門

雲高爾第二季開始睇 悶慣
所以今場咁都唔會覺得叫西波

又唔入

睇唔睇得過
唔得我繼續訓

好難悶得過v92

又差啲豬

咁都唔使輸

有種魔力吸引住 其他隊係搵唔到嗰種feel

好似fifa

好心明知人地開短 搵一個守啦

DJ無反擊打技術唔夠細膩既缺點好明顯。

Williams經驗真係唔夠

前幾場睇James踢右邊冇乜起色
阿蘇畀返條最熟悉嘅左路佢

奧脫福west end好得多

睇住08歐年冠軍皇朝到費sir最後一個英超冠軍
跟住隊波就頹足咁耐

都係冇起色

推返木去右邊mata 踢返中間啦唔該馬達仲要咁樣跑黎守真係

70分鐘換lin, 等大家早啲熄機訓

比人高壓就唔識組織

馬仔今日搞乜, 腳軟咁

有咩理由451兩翼唔收落黎

連救世

我估60分鐘

覺得佢1月開始無表現

馬迪第幾球

馬斯亞由兩年前開始真係無進步過
尤其是冇普巴係到就無人配合到佢

一係就2:0以上先換，一係就換佢出黎即刻失波輸埋佢

都唔係今日

mata好勤力呀頂

都無乜休息過 攰都正常

兩翼收番落黎又變摩佬足球 反擊得一個target 好易守

我覺得啲走位仲係好好丁 係入波同助攻冇曬

James打邊唔拉邊 成日入中路

不如買狼隊個大隻佬返嚟

成日打啲超短既組織，好似練波咁，唔識走空位

因為平時中間冇人做到個波上前比佢
佢平時成日都要落黎拎波再自己帶上去
啲技術就開始生銹

啲靚傳中唔係無人搶點就係比人浪費

比人高位迫咪又斬左比人。。。

有技術 但極少跑身後
又唔識背住個龍踢波

而家一對一過唔到人
遠射又無
得返禁區入邊嘅把握力勉強可以j

跑撚死馬達

今日占成日d位跑到曬
硬係傳／帶失曬

so sir俾咗啲咩mata

係 可能啲人開始識守佢帶波果下
不過重係好快

希望佢繼續進步

點解會咁多新曼

有1個已經覺得好多

曼聯既魔性 好似係

香口膠包裝

見到三個

唱緊歌嗰班客隊球迷?

我椰子果季先開始睇未見過勁既曼聯

綠木靜到

你腳頭唔好，剋住我曼

一開始就睇西波落差無咁大, 唔使傷心

你唔好彩
唔知你要等幾耐先有得睇捧杯

慶幸自己見過黑白雙煞既曼
我覺得 黑白雙煞既曼 勁過三叉既曼

占士得一招。。。

致敬

D角球西到

笑死

Fred傳得咁靚

唉

占咁好機會

DJ 下下走到

對面個龍都幾勁

but that’s it

我00-01開始睇,覺得雲佬勁到仆街

占下下走到都射唔入

唔識笠

呢下控得好射都正常仲想點

射得唔算差啦

唔係咁易嘅葉師傅

已經無出Patricio, 幫對面練龍

都真 唔知點解唔係特別勁都鐘意曼聯 唉屌 就係迷曼

真 笠唔到就變連加特

笠唔到就好似lin咁

黐手

Fred依球有想法

屌你老母neto

幾時佢啲長傳好咗咁多

Ruddy
以前踢諾域治，有排表現好好入到英格蘭國家隊，點知手指骨折搞到要退隊

咁睇法要出福

今日awb都幾扭得

fred變左手術刀

近依兩場先有

唔只啦

唔出佢d波先會爽啲冇咁立

自從sob係巴西搵返佢本說明書之後

黑雙煞 一有機會 就會入波
白雙煞 後備出場 就有入波
罰波 角波 果啲會叫躝糊入波咁
重有舒米高
話說果陣好鐘意舒米高 踢波都會守龍

雲佬 入到禁區就好似開左無雙咁
貝碧都唔差其實

Fred搞乜鳩同上季比進步咁大 再望下連加特條柒頭

綠木好似失左蹤咁

唔好拎件垃圾黎比

想法一直有
交唔交到就今季先交到

上一季好唔鍾意呢個球員
覺得佢傳控基本功完全唔到家
但係今季又好似正常返啲
有比較有傷害
連大哥真係唔撚知做緊乜
快啲走唔該

屌 好想見證呢個既代 遲出世呀屌 鐘意足球果時 曼聯就咁撚廢

又浪費左45分

基本功都係好差啊

曼聯領隊買人俾下一手
耶子買爆炸俾摩佬
摩佬買fred俾蘇sir

好過0射門

佢未夠班踢正選

禁區無波俾到佢
DJ Awb傳中屎到

話比我聽點解我要四點睇依隊嘢

大家早抖 我訓先

我都係因為細個爸媽都睇曼 跟住睇
果陣比人入波 點都會反cup到
最後十分鐘都可以入幾球cup
果陣種魔性 同而家真係冇得比

我都遲出世 但係好細個就接觸足球 都見過隊波有幾勁

係咪得我覺得唔算好西

係愛呀...好在雙開打機無咁蝕

蘇sir唔計較級數，睇lin就知

睇下馬達 啲傳波 同走位 都抵啦

你諗下 之前 要睇廢lin啲控甩腳...

同摩佬時代啲4點波比
真係唔算閪

唔算西啦，場波點都總有人話西，唔洗理
覺得悶咪訓

周中睇呢場好過平時正常時間睇但見到lin啦

以前落後緊只要未吹雞都仲覺得會反cup
而家就算領先緊都驚俾人反cup

其實係
睇吓我哋個要求已經降低到

上半場好彩頂得住，狼隊後備無咩人可以換，希望我曼生性啦

再望下v92 4點波, 今場直頭好野黎

兄弟
我敬重你咁遲先成曼

以前隊曼有無依家隊猁咁撚勁？

Jorge Mendes in the stands at Old Trafford tonight. #MUFC [Mirror]

大佬 放過下我awb bb

睇過V92就知摩都無咁閪
V92真係悶到唔想睇

Greenwood好西咩
我覺得係好靜 但有波嗰陣都唔算好差啫

92唔洗4點波 weekend食飯時間都可以西到訓著

早場1930都瞓得著

Traore啲決定差到

今場都係刻意用多啲邊路 所以前面馬同綠木都偏靜

係咪得我一個幾滿意BW
敢攻
算硬淨
速度快
係經驗差咁啲

隊隊去到奧脫福預左投降, 唔記得邊隊出副選留力搞到俾人罰

踢得再西再柒都負碌贏1球

猁有VAR, 我地一樣有4424

曼聯勝在全盛時期長, 猁狗今轉唔知有幾多年

我覺得以前既曼勁好多

不過而家既足球體系唔同哂

好難悶得過v92曼

幼幼黎計已經收哂貨, 俾機會佢好過肥梳

上埸打狠咪係

其實平時正選應該係佢
經驗 打打下就會有嫁啦

但唔知點解果陣sob死出肥梳

慶幸嘅係下個星期又有週中波

greenwood 唔洗掂波多
一個機會就可以搞掂你

我覺得v92悶好多，
果陣真係岩岩訓醒睇都會恰著

lin都咁撚多機會 shaw點會冇
應該都係想搏shaw踢得返起就煩少個位

有冇手機link

上場啲飛機盃 間唔中先悶一兩場點同v92比

搞咩 咁樣漏

佢下下踩停個波拖到慢哂點踢得起

william上左去返得切回防, 肥梳上去肯定返唔切

睇黎要出福

咪玩啦, 邊有上過去

貝碧睇黎都係真曼

見佢成日都有睇

Traore真係成個nfl啲rb咁，又大隻又快

bw今場唔拉邊，James一對二好辛苦

差d

又爭啲

James呢下閃身靚到

次次都係1-2個波位 屌

又差啲

James

又柱邊sosad

新仔開始夾到班正選, 有組織睇下

Bw啲比波係有諗法
唔係淨係橫傳
或者傳比最容易嗰個人
真係幾好

幾時買番隻正箭頭

最緊要係交波之後向前走位 拉散防守 好肯向前
梳就交波原地企 搞到邊路0空位 塞死曬

龜
唔好咁易比人過好唔好

james 100米短跑

龜

點解麥龜想自己扭

屌 龜呢下唔傳仲去

如果加時射埋12m, 可以直接食早餐換衫返工

100%的波

其實馬迪真係要留，間唔中踢下真係好洗好用

無論贏波輸波和波, 蘇sir都坐係場邊做廢老

對面胡師傅企足全場場邊提場

Neto斷腳死

原來仲有加時

想瞓

bw依下

守得好靚

Williams樣樣都唔錯 係條女

出福

兩邊都攻唔入 睇怕要射12m

食晒件欖球佬身位

肥梳可以安心做後備喇

你瞓未

即射定加30分鐘

Awb企喺中場把撚？

福同P

有嗌同遞紙仔呀

我由你第一場歐霸就睇好你

繼續比佢正選拎下經驗
之後幾年唔洗諗呢個位

睇定啲先 我唔信邪

見到廢lin係後面 蒙哂面咁

我都係睇好佢先改呢個名

加時

P 同福

awb啲突破幾好

隻左腳要練一練
但佢推波壓入禁區個下真係好好j

JAMES而家好似好少踢全場?

收greenwood

加時睇完就夠鐘放工

都係鐘意領隊企場邊, 型好多

成日都好鐘意換占

留力打利都無壞既

真係試下比綠木打中間好過啦
收起隻廢馬

佢都有間中出既
但鏡頭影親都係影佢成個坐公園廢老樣

見住佢跑都覺得攰
有一下由人哋半場全力跑返嚟回防 好能癲

係爭咁啲埋門，同埋佢係到啲波就好多時淨係得個爆字

AWB成日死去
一係轉中無人走入去

P

goal

見到係mata單刀都知穩撚陣

Goal!

Goal!!!!

Dalot打都係咁

Goal

有無off?

龜馬馬

有無越

嘩mata

又係反擊先入到

邊度癈

想問 lin 有咩價值?

0gard又輸

幾驚佢唔夠速度跑

龜呢下靚

Chip得幾靚

呢下m9做得好，傳個波都完美

話左挑過個龍嫁啦，一逗就有

人射單刀你射單刀
食屎啦連加特

個finish幾撚好J

話比你知道其他球員嘅價值喺邊

有邊個單刀可以咁冷靜

我lin

係 都有d擔心

0gard學下野

咁都有得鞭

不過條撚樣真係好撚柒廢

出lin未

馬達慢？慢得過你0gard
幾驚so sir 收馬達

終於有motm了

呢腳收力 輕輕一的
輕描淡寫 睇到敏敏出晒水

sob都俾like
希望醒下知道lin有幾廢

迷lin連反馬達都無埋, 又要潛水

冇走位 冇支點能力 冇逼搶
得腳法同射術 番去打邊啦廢馬

好多個都得
連大哥唔得

Lin想同mata比既機會都唔會有！

對面派膠

好彩佢幫廢特執到屎

mata望實狼隊條友啱啱好唔越靚到
老實講福既話我都驚佢唔望跑過龍

球迷會冷靜
因為肯定唔中龍

襯贏梗波，請你快D 走，唔該

係咪唔記得咗0gard點逗個龍

haland之後傳過raul

lin見唔見到點笠呀
跟馬達學多幾年先啦

我唔睇你估會嬴咩
睇左成場啦 唔出聲姐

用個腦踢波㗎嘛

咩叫足球

馬達繼上場單場2assist之後，今場再入波

馬達 馬迪呢場

逗埋個龍門框

逗到對面個龍出哂水

一早唔撚好死攬廢lin 25場
屎忽俾人屌小幾多次

之前摩連奴都靠佢救左唔少場次

馬達完勝連加特

順風rashford
逆風trashford

fa cup有冇計作客入球?

你Keep住扮唔係度可能仲有機
唔該

你覺得邊個好過佢 打呢個位😂

都市傳說嚟，上年兩場對車睇返其實馬達攞嚟打60分鐘逼搶係無問題

連都係冷靜chip

無

最緊要係人哋瞓咗落地先好笠

lin弱智嘅點會識

好mean
但 真

Chip比觀眾

重起碼執多好多分添

一場過點計作客入球

龍都唔中, 訓唔訓落地已經無所謂

依家個陣綠木會係一個有潛質人選
唔想等就去買人
靠馬就唔好望前4

兩回合黎

呢個位其實重有普巴

有無廢lin 單刀對比圖

福頭傳好啲係咪會死

暗黑兵法黎, 唔俾佢柒到盡班英媒又多多野講

場場出佢打少個
對上一個咁多人爭嘅曼聯球員係邊個？

0gard快啲lan，盃賽後備都唔撚想見到佢，垃圾時間睇Chong好過

重賽嚟㗎

重賽嚟㗎清

一撚樣

你睇下綠木打正前咩料先

其實算一場過, 頭場贏波就出線

呢場應該叫重賽而唔係第二回合

p落到場球球都失

馬迪下場一定踢唔到
奶力都出埋

no offense但啲黑鳩真係特別容易跳制
一球lin 一球當年黑b笠紐亞
都係睇到人R晒頭既處理

係喎 thx

擺佢係後備都覺得哂左個位
比高美斯坐下後備重好啦

馬達真係贏另外兩隻攻中一條街

佢係咪搞錯左聯賽杯對鄰居

難得你咁有自信
果下好笑

屌P爭氣啦

太攰了 thx

龜真係唔撚掂

唔撚係傷福呀 仆街

黑腸啲諗法係怪，巴神後腳鳩射又係神奇

福整親 大鑊

拉豬收皮

shit

仆街了

不嬲都話有傷架啦唉

其實普巴都係
不過佢係黑鳩入面數一數二有帶腦踢波咁解

唉 又傷

簽Canavi

冇福對利更加唔使踢了

唔換？
但sob叫左Jesse

屌 呢球比p害撚死

硬傷

賠了夫人又折兵

撞親腰應該

真

屌那星

綠木搶點係依隊曼一定top3
走位技術射術唔差 係要練下支點
係馬福都唔岩打正箭頭嘅時候 點解重要堅持用佢兩個
馬由v92時代到依家都係冇走位 冇搶點
咁點解重要逼佢踢正前

應該無咩事掛

又入返場
咪死頂啦

遲下awb傷嘅話要大碌踢實無態

要再換了
唉 p究竟想點 一場砂糖 一場屎

踩返順再換走囉
出個人防守都好

出lin啦

有砂糖過咩，都係廢

垃圾時間開始

Yeh!

依場出線之後好大機會又踢屈福特

佢要跟基士文先有腦

根本so9呢個咁嘅陣就係要隻攻中有好強嘅入球能力，將隻正前收入中場做支點然後搵隻攻中當ss咁殺入禁區，好死唔死用敗家仔做呢個位，點會唔死

大家等足8個字終於到main course
怒屌lingard大會正式開始

屌你老母好唔撚想見到佢

前兩場 踢攻中 都叫正正常常 都呃到個助攻

唔得了

又嚟解放普巴論

是撚但啦, 話唔定有驚喜呢

咁你講搶點我認同嘅 不過支點嚟講馬一定好過greenwood n rashford
所以買個前鋒我都覺得係必要嘅
只好寄望佢三個都成長到獨當一面
但事實馬係呢個位上面現有人選最好嗰個 起碼佢真係勤力過以前 迫搶落力咗

唔好大傷

扮傷姐 唔洗擔心

基士文會現位要波

咁樣傷出唔似下場會出得到

扮

踢攻中踢到正正常常其實未夠班

廢lin有機會落場啦

睇佢個閪樣 擺明又想hea咁

睇黎佢準備躝啦

熄機啦

P傳波次次唔湯唔水 害撚死自己隊友

下埸又見到lin了

我明
但係普巴有時都會做啲每人r頭嘅選擇

原來你係度

豬腦做支點咁勁，一嘢拉開兩隻中堅

咁都有得讀心

咁唔好哂左個後備位丫

你個名

頂住呀

如果LIN離隊
護連手會唔會走
認真問

護連手（轉會）

GOOD BYE LIN9

以前嘅馬應該起埋腳

lin一上場就上水